讓理智在叫著俊傑冷靜 別恃住流血革命

讓理智在叫著俊傑冷靜 別恃住流血革命
讓我對著衝動背負生命 相信那些食評
難食的小菜未反省 然而負債現形
這個店舖最壞罪名 叫轉換陣營 盡責打手卻未明

驚天動地 poly中煮飯賣人情
演一個鐘 的好角色
這俊傑無人性 叉燒極硬 都敢收七十極無情
俾錢食屎 不眨眼睛 這俊傑無人性

俾錢食屎 不眨眼睛

這俊傑無人性

又食人血饅頭

不想正評
只想comment

拉

打手正評
執笠高興

俾錢吃屎 岩音d

我係想打吃屎，但潛意識影響咗我

@ust南亞仔

佢冇糧出，唔係打手好耐

Push

喫 呢

？

冇mojim 拉

點睇你個post件玩具

佢手足嚟。

佢做人勁有原則